屌 個黑鬼文生好撚柒煩呀

仆街 到到都見到佢 開頭就話頂癮
後來為留而留咁 點不知仲要有死忠
一有時事娛樂post都好 個個都文生呢文生呢
柒唔撚柒啲呀 講幾句就有成堆死忠
你班連登毒撚學下野啦 人地廢都大撚把人追捧呀
留幾粒字啲like都多撚過你地成世開fb post既like

有蛇爆廁單新聞

翠華加價

差電器篤腳
仲要打埋啲又長又戇鳩既hashtag 屌你老母成個女人咁

真人仲要好撚靚仔

收皮啦垃圾黑鬼假相佬

阿豬阿狗都上到位

andy warhol 話未來每個人都有機會15分鐘
輪流上輪流落
果時啲人唔知佢up 乜以為佢藝術家鳩up

打漏字
15分鐘famous

通常普通人都會覺得啲藝術家神撚化化咁

好信 但就睇係好定壞喇 通常一壞就唔止15分鐘

咁都要放上連登

你咪當我屌定囉反正到遲下有人屌既時候都會有人話 終於有人屌

Who fucking care

邊撚個文生

屌 我仲以為話啲黑鬼紋身 睇唔到紋咩好柒添

你覺得佢煩仲俾attention佢，是咪犯賤

普通人對人性睇得唔夠透徹

wfc 好似你咁留意佢咪俾人上位囉😂

Leo Man 吳克儉屌你老母
出黎講下野啦

#又多一單
#就黎逼死d學生
#快d搵你老婆團聚
讚 · 回覆 · 18 · 3分鐘
啲tag想點撚樣

關我撚事咩

真係唔識

讀HKU...........SPACE

又咩料

請問屌黎做咩

屌 邊撚個黎